無論係勇武定和理非，所有出去既人都要買一套裝備比自己

好多人豬嘴眼罩都無個就衝咁前，好易中招搞到其他人要幫你手
全部人最少都要有頭盔、眼罩 (最常見個隻3M一定要拆左個4粒白色通氣口，再用電線膠紙封口) 、豬嘴要平同趕住用就買個3200+3311k，要舒服同無咁趕就amazon訂個6200/更高級+60926

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[香城Online又更新啦]史上最全Decathlon及Amazon購物指南

[前中後既人入晒黎] 詳解豬嘴要點配 721必睇 裝修有效保護自已

push